法國D鄉黑開始驚 #:)#dog 勁多人上黎分化消毒

成朝勁多分化消毒post
又POST話炒車冇打大肚婆
又話黑社會唔好惹 有刀手有架餐
又話唔好浪費戰力係元朗
又咩帶頭D既走晒 禍不及家人咁
隔住個moon都feel到班鄉黑驚到瀨屎

反駁既說話唔講太多 727元朗見